<resources>
    <string name="app_name">Moto Charqueadas 2017</string>
    <string name="app_version">Moto Charqueadas 2017\nV. 0.92321</string>
    <string name="text_title_splashscreen">Moto Charqueadas 2017</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir Menu</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fechar Menu</string>

    <string name="title_activity_principal_menu_lateral">MOTO CHARQUEADAS 2017</string>
    <string name="title_activity_principal">Principal</string>
    <string name="title_activity_programacao_completa">Programação Completa</string>
    <string name="title_activity_splash_screen">Moto Charqueadas 2017 - Inicialização</string>
    <string name="title_activity_tab_programacao">Programação</string>
    <string name="title_activity_tab_programacao_1">Sexta (10/10)</string>
    <string name="title_activity_tab_programacao_2">Sábado (11/10)</string>
    <string name="title_activity_tab_programacao_3">Domingo (12/10)</string>

    <string name="text_programacao_completa_sexta">
        Programação Completa Sexta (10/10)\n
        09:00 -> Abertura Parque
    </string>
    <string name="text_programacao_completa_sabado">Programação Completa Sábado (11/10)</string>
    <string name="text_programacao_completa_domingo">Programação Completa Domingo (12/10)</string>
    <string name="text_title_como_chegar">PARQUE DE EVENTOS DE CHARQUEADAS</string>
    <string name="text_como_chegar">Evento acontece no Parque Municipal de Eventos de Charqueadas, comumente conhecido como campo de rodeio. O parque de evento é fechado e contem completa infraestrutura para a realização de eventos com grandes públicos.\n
    Possuindo vasta área verde para camping, bem como área coberta, com segurança e banheiros fixos. Possui palco central e área coberta para expositores e praça de alimentação.\n
    O parque de evento fica as margens da RS-401, com fácil acesso e ampla área para estacionamento.\n</string>
    <string name="text_distancias">
        Porto Alegre: 65 Km\n
        Santa Cruz do Sul: 110 Km\n
        Pelotas: 280 Km\n
        Santa Maria: 250 Km\n
        Cruz Alta: 320 Km\n
        Rosário do Sul: 350 Km\n
        Bajé: 340 Km\n
        Caxias do Sul: 180 Km\n
        Osório: 180 Km\n
        Torres: 250 Km\n
        Vacaria: 290 Km\n
        Passo Fundo: 360 Km\n
        São Borja: 580 Km\n
        Sant\'Ana do Livramento: 460 Km
    </string>
    <string name="sobre_evento">
        O evento nasceu da iniciativa da construção de um evento para todos, sendo este, um evento onde motociclistas irão sentir-se em casa, literalmente.
        \nO ano de 2016 serviu para mostrar que estamos certo, sendo a primeira edição um grande sucesso de público e crítica, porém, sempre há muito para melhorar.
    </string>
    <string name="text_title_eventos_passados">Moto Charqueadas 2016</string>
    <string name="text_eventos_passados">
        Em 2016 aconteceu o primeiro Moto Charqueadas, onde, uma nova organização foi montada. Anteriormente, em Charqueadas, havia outro encontro de motos, sendo que o Moto Grupo organizador desistiu deste, deixando o município sem um encontro de motos. Com o cancelamento do evento, foi formado uma nova comissão, para tentar, com o orçamento que a prefeitura municipal dispunha, organizar um novo evento.\n
        Com essa tarefa em mente, a nova comissão, estabeleceu algumas diretrizes e começou a organizar. Muitos foram os problemas, muitos foram as críticas, mas todos foram superados e o \'Moto Charqueadas\' nasceu.
    </string>
    <string name="proxima_atracao_01">ABERTURA DOS PORTÕES</string>

</resources>
